[CD勤] 呢首堅屈機

2:08

冇乜邊個可以去到個個音域